捷克收台灣口罩！議長「一舉動」台人狂讚：再捐500萬片

Details:

兩國關係好到癲

等個武漢肺炎完結後，去捷克玩吓先。

Also Sweden:
瑞典4議員聯名公開挺台 中國大使痛批：請自我反省

壯哉捷克 love u

捷克 斯洛伐克

等我以為佢做左啲咩驚人行為
俾人幫講聲感謝 細個呀媽都有教
但係亂世之中 一切都變得奢侈
我地真係要向世界揭開中共既邪惡

疫症時間越長，台灣國嘅口罩就越強大越有話事力，所以兩睇，唔比疫情完唔用口罩唔得，疫情完台灣口罩又變得對外國無用

台灣新聞標題

德國就放棄佢啦

同捷克比， 德國真係好撚醜惡

由姊妹城市升到兄弟國家

支那係時候要接受制裁

歐洲要多d去捷克